［化學jj］今日出去ge同我入黎！！ 山埃遇到水會仲毒

今日好撚大雨，如果今日又出山埃彈，而又濕左身，記得即刻換衫
對鞋一定要丟
山埃除左吸入，仲可以接觸皮膚產生作用，而今日落雨溶左係水係會毒過固體個陣，大家小心

推！！

手足睇路呀

山埃KCN固體遇水會氣化成HCN
更易入肺，要豬嘴

推爆佢唔該